屋企人check到有幽門螺旋菌

有d 擔心佢老人家 算唔算常見病

食飯記住用公筷

唔記得揀台

少d出街食飯啦

好 約左醫生下星期傾傾點根治
希望舒舒服服可以醫到

食啲Nexium無事啦
好常見嫁隻菌

triple therapy

好，希望簡簡單單可以搞返好！
唔怪得佢間唔中話個胃唔舒服

大把人有

Augmentin

食兩星期抗生素咋
無咩大不了 firm左快啲食藥好過
不過拖耐左胃潰瘍果啲出哂黎就會償街啲

利申 四個月前奶完野

唔使緊張，好多人有

包括你我他

咁等睇醫生睇下點搞